prac1 manejo de equipo (cuestionarios de los 2)
prac2 tecnicas de alambrado (cuestionarios de los 2)
prac3 inversor logico (cuestionarios de los 2)
prac4 Operaciones logicas basicas (cuestionarios de los 2)
prac5 circuitos combinacionales (veleta)(cuestionarios de los 2)
prac6 Diseño con compuertas (veleta)
prac7 Diseño con sumadores y restadores (cuestionarios de los 2)
prac8 Diseño con decodificadores (no de cuenta) (cuestionarios de los 2)
prac9 Diseño de multiplexor
prac10
prac11 Diseño con flip flops
prac12 Diseño con contadores flip flop
prac13 Diseño de compuertas con circuitos integrados


prac1 manejo de equipo (cuestionarios de los 2)
prac2 tecnicas de alambrado (cuestionarios de los 2)
prac3 inversor logico (cuestionarios de los 2)
prac4 Operaciones logicas basicas (cuestionarios de los 2)
prac5 circuitos combinacionales (veleta)(cuestionarios de los 2) 
prac6 Diseño con decodificadores (no de cuenta) (cuestionarios de los 2)
prac7 Diseño con sumadores y restadores (cuestionarios de los 2) 
prac8 Diseño con flip flops (cuestionarios de los 2)
prac9 Diseño con contadores flip flop (cuestionarios de los 2)
prac10 Diseño de compuertas con circuitos integrados (cuestionarios de los 2)



